發覺而家d黃絲手足好鐘意四圍批鬥人

唔捐錢又屌
食美心又屌
搭地鐵又屌
用國貨又屌
影大頭篤灰又屌
修苦行咩。。
比你地咁屌法個個黃都變藍啦
利申超心黃，雖然成日影手足大頭，但今朝篤尿好撚黃，所以應該係深黃

是

講左好多日
大家知了

拉

睇字幕組又屌

會, 遊行依家有圍捕, 門檻過高

你確定果d係真手足
連登被嚴重滲透早已經係事實, 應對分化批鬥post既方法只有一個, 就係冷處理.
集中推有用post, 堅持不分化不割蓆既原則, 五毛開多幾千個ac都冇用.

果啲吹風批鬥偽黃嘅一起底多數五毛
仲用玩四眼左膠、over my deadbody同屌泛民嘅都係五毛
佢哋特點係全部都唔會開行動po,開親po都係扮演極端屌其他人唔做嘢裝造分化

只要起底見到佢開嘅po全部對抗爭無益就知一定係五毛

就算個底乾淨既都未必冇野, 幾千個手足部電話比曱甴爆左 連仔又唔幫全世界force log out一次

珍

同感
仲獨裁個共產黨
所以轉左藍了

唔去遊行都屌